一人一首聽完之後好high嘅歌

X Japan- 紅

9叫都叫歌？
我唱都好聽過佢哋

吳亦凡

好high果然係天圑exo

One ok rock

Ahoy

霍元甲